\documentclass[headheight=2cm,12pt]{scrartcl}
 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[a4paper,left=1.5cm,right=1.5cm,top=3cm,bottom=3cm,bindingoffset=5mm]{geometry}
\usepackage[automark,headsepline,footsepline]{scrpage2}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{hyperref}
\setkomafont{part}{\LARGE\bfseries} 
% \setheadwidth[]{180mm}
\pagestyle{scrheadings}
% \clearscrheadfoot


% \title{Arbeitsblatt 1}
% \author{Falko Döhring}
% \date{\today{}, Gießen}
 
\chead{}
\ohead{\includegraphics[width=0.25\textwidth]{../logoWorksheet.png}}
\ihead{\Large{Arbeitsblatt 01}\newline \large{Praktische Einführung in die Programmierung von \newline Experimentalsoftware}}
\ifoot{\vspace{-5 mm}Falko Döhring \href{mailto:falko.doehring@sport.uni-giessen.de}{\Letter}}
% \cfoot{\vspace{-5 mm}\large{\pagemark}}
\cfoot{}
\ofoot{\vspace{-5 mm}\today{}}



\begin{document}

\addpart{Einführung in die Psychtoolbox (PTB)}
\vspace{0.5cm}

\section{Online-Ressourcen}
\begin{itemize}
\item Besuchen Sie die Internetseite der Psychtoolbox (\href{https://psychtoolbox.org}{psychtoolbox.org}).
\item Suchen Sie nach dem Ordner PsychDemos (im Psychtoolbox Ordner) und sehen Sie sich ein wenig um.
\item Erkunden Sie kurz die Visualisierungen von Peter Scarfe zu den mitgelieferten Beispielen der PTB (\href{https://peterscarfe.com/ptbtutorials.html}{Link}). Achtung, teilweise veraltet.
\end{itemize}

\section{Hello World}
\begin{itemize}
\item Führen Sie \textit{helloWorld.m} aus.
\item Ändern Sie das Programm so ab, dass der Text einmal ganz unten in der Mitte und an der Koordinate (1, 1) erscheint.
\item Setzen Sie die Farbe der Schrift auf weiß und die des Hintergrunds auf schwarz.
\item Stellen Sie das Programm so ein, dass es nicht im Vollbild angezeigt wird, sondern in einem Fenster.
\item Verändern Sie den Ablauf so, dass der Text erst mit einem Tastendruck erscheint.
\item[] \textbf{Cheatsheet: }Screen OpenWindow?, Screen DrawFormattedText?
\end{itemize}

\section{Primitives}
\begin{itemize}
\item Erweitern Sie \textit{drawPrimitives.m} um eine Linie, die von (1, 1) bis (maxX, maxY) geht.
\item Fügen Sie ein Rechteck und einen Kreis jeweis als Umrandung und als ausgefülltes Objekt hinzu.
\item \textbf{Bonus: }Fügen Sie ein n-Eck hinzu.
\item[] \textbf{Cheatsheet: }Screen DrawLine?, Screen FillRect?, Screen FrameRect?, Screen FillOval?, Screen FrameOval?, Screen FillPoly?, Screen FramePoly?
\end{itemize}

\end{document}